三文魚牛油果bagel

用刺身級三文魚落鹽檸檬汁醃咗佢整gravlax

再焗bagel

1

牛油果好靚

三文魚好靚

悲go都好靚

撞手神買到

燕1

好靚呀！！！有無食譜

差杯野飲

上次詩詩教我去嗰間店買🥯
但可能太夜乾咗好硬

牛油果點切一個個圈？好靚

好高級！

想要咩食譜

lm等食譜

有粟米湯
用粟米粒打蓉

詩詩我想問你嗰間啲🥯 硬唔硬
我早幾日出了東涌
很硬呢

全部

bagel係比較硬，你試吓蒸吓佢食

會索水

係 之前整過bagel 硬撚到 極fail

牛油果熟得好靚
切一半，用刀咬實粒核拎佢出嚟
然後用羹剷起半邊牛油果
打橫切開

想要邊樣嘢食譜

gravlax 用檸檬汁同鹽黑胡椒醃佢2日
佢出水，變實，倒水，就切開食得

你可以配搭dill, grated lemon zest

個bagel我搽咗cream cheese
cream cheese 落黑胡椒，檸檬汁同皮，加dill草

我280g粉
175g水

你試吓呢個formula

有無落牛奶蜜糖之類？定純味bagel

好硬丫

幾錢個呀

無奶，得水同粉
但有蜜糖2羹
表面用奶上色入爐

百佳24.9 3個

好正，想食

今次最差係gravlax
因為唔經我手整的

牛油果你種？

有冇留一份俾我

我好簡單。就咁加cream cheese已經OK

仲有四個bagel去左邊

咁你真係好好彩喎
我平時去百佳好多都係垃圾嚟
焗買80蚊2個嗰啲

串

有, 仲有

我有
不過做lunch 要多料啲

一個老豆一個老母一個仔仔仲有2個淨

80蚊2個其實香好多
一分錢一分貨

我真心問

非
百佳貨 撞手神買到咁靚
真心好彩

好想食

想屌bagel個窿

好核突

太耐無整，應該撐開吓先發酵

岩岩好既牛油果真係好好食
食完個下會好空虛 唔知下次幾時會遇到

三文魚

依家天氣bagel要發幾耐

好正想食

好正呀

你好鐘意食悲果

但係我個荷包就唔再香

煮飯俾老公食啦，仲掛住食人哋嗰啲

一發我發過夜
二發入爐餘温半個鐘

呀美

我終於咳完

牛油果有冇加豉油

bagel要加照燒汁

唔夾三文魚

食咗咩先好返

唔知，突然就冇咳了

可能天氣問題

叫我老公煮

你夠膽咩

好味

咩事咁識食

好食

超鐘意食三文魚bagel 可以一日一個

好靚

牛油果個保質期真係好蝦人 整牛油果醬半日就變色次次要即整

下次cream cheese 可以試下加切碎咗嘅蔥都好好食

太多餡